個心好忐忑...

我上星期一去咗一間好想入嘅傳媒公司見工，但到依家都無回音，係唔係收得皮？？

我好想打比間公司問下文，但又怕對方覺得催緊佢咁...

2星期都黎緊，疊埋心水搵過份